原罪犯個家姐真係好pure好true

個細佬除底褲同渣波真係扯到我
一段美好愛情比oldboy攪掂左,抵佢食自已個女

呢套野個意識真係好癲
唔明點解有人可以諗到咁痴線既野